{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 테마"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数18室で、多くの宿泊客を迎えることができます。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。周辺に公営駐車場があり駐車することができ、駐車料金は無料です。チェックインは14:00から可能で、24:00まで可能です。客室内ではスープのない料理のみ飲食可能です。宿の内部はとてもきれいで、寝具類も整頓されています。トイレは広くて高級に見えます。テレビは機能しませんが、全体的にリラックスした雰囲気で滞在できます。宿泊施設は市外バスターミナルから5分の距離に位置しているのでアクセスが良く、前に雪氷があって便利です。ただし、価格は少し高い場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "18室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食は何が可能ですか？",
            "answer": "スープのない料理のみ飲食可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿の内部はとてもきれいで、寝具類も整頓されています。"
        },
        {
            "question": "トイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "トイレは広くて高級に見えます。"
        },
        {
            "question": "テレビは機能しますか？",
            "answer": "いいえ、テレビは機能しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "全体的にリラックスした雰囲気で滞在できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は市外バスターミナルから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "価格は高いですか？",
            "answer": "価格は少し高い場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 308
    }
}